雞一隻

more

牙joe

G

對波

呢隻都係雞

個樣同波都好好笑，所以貼上來

好撚假的波又醜樣

屌我中級會然睇唔到

反麻狗

係，topic應該改做雞2隻

屌你老母高汁少少得唔得呀卡勞

反夠麻未

大佬，一陣又俾人批鬥又有報警𨶙啊

流住反麻既血

個樣

個波好假

對波假得黎好吸引眼球

你啲細蚊仔一向鍾意假波雞，eg 山本彩

呢張影到同平胸無分別貢

推

Mayug